突遭5名便衣警箍頸㩒地 廿歲仔慘被扭甩手骹

警方昨晚於旺角彌敦道驅散示威者期間，有多名讀者拍到警方如何驅散示威者，其中一條讀者提供的片段中，見到10多名戴頭盔、身穿黑色背心的便衣警員與一名年約廿歲、孭背囊的男子在亞皆老街與西洋菜南街的交界位置拉扯，其間一名身型高大的便衣警員向男子呼喝，未幾有大約5名身穿黑色背心的便衣警員上前箍頸，嘗試將男子制服，但男子不停反抗，在現場的市民亦高呼：「警察打人呀」。

黑警死全家

push

sor借借你位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片/圖po入黎
d外國人問緊證據啊
聚多d英文圖+片係reddit再開新po
希望今晚前開到
舊果個淨字未必夠吸引

no comment

小額欠債拎返錢有冇得諗

狗隻公共關係科：我諗咁講，大家冷靜啲，效果會好啲

我無嘢講

推

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

我要見醫生

我要驗傷

明明咩都冇做錯..... 點解要被咁樣對待 我地到底做錯啲咩
醫好都成世後遺症.....

其實有冇必要上手扣
通緝犯啊 一個後生仔 十幾個差佬對一個
洗撚咁大陣仗
學堂教你地十個打一個啊

5名

追唔返

一係果五個出嚟自首

一係香港人報復成個團體

屌你老母黑警冚家剷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

up

Push

推, 大家幫拖

告得

香港點解變成咁
好心痛

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

班狗咁鍾意幾隻圍埋一齊咬一條友？
又話隻揪，睇黎都係唔敢

pinyin？

對黑警一定要追究到底

追究到底

黑狗

酷刑罪坐終身ok?

民事索償啦

好陰毒 甩骹手尾長

好易再甩返
成班仆街黑警

肯撚定有心整傷人
鎖關節 制服對方會feel到邊個位停

佢反抗都正常啦 屌佢地老母

班黑警扭得咁大力

死黑警

扭人果個死全家

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

我冇野講

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

我記得個晚有個POST 係BOSSINI 個邊有人甩骹要FA
成班發哂癲

班狗真係痴撚線

香港警察
猶如垃圾

大陸手段最怕地方人員造反，所以早晚必然會南兵北調，用大陸公安代替香港警察，到時逼佢地上山下鄉，同大陸人工資睇齊，唔會再有香港人會為佢地發聲。

屌你老母死黑警
你地全家落地獄啦陷家產！！！